屌晒你哋政事台班垃圾

個撚個不事生產 雙重標準 親疏有別 滿口仁義道德
仆街死啦屌你哋老母臭閪 全撚部送去堆填區啦垃撚圾
傻鳩假膠一大堆

好

屌你老母

我愛樓豬

一班垃圾

瞓左無睇，去左lee ka sing medical school未？

你再喺政事台開post就係垃圾

我愛J游B

屌你老母 又想屈鳩cowsep?

記得帶套

捐錢啦柒頭

hi垃圾

on99

ok

你地就係垃圾

cccc你老爹臭閪

all yrash

all fking trash

all rubbish